埃爾說，一旦被感染，它們就會產生“天文數字”的病毒顆粒，可能會推動這些顆粒深入肺部，從而導致肺炎，或進入空氣中感染他人。 肺部細胞圖像顯示冠狀病毒感染的強度。喬納森·蘭伯特2020年9月15日科學新聞 
 因此，這個地點作為通往洞穴般的地下世界的可怕旅程可能比作為一個天文臺更有意義。 一個展示人類頭骨的古老遺址-第89期:黑暗的一面 
 但最大的問題是，這種天文數字般的增長會持續多久。 隨著逆風的出現，DTC品牌押注於早期的增長，以支撐他們度過今年剩下的時間 
 結果是，更小的斑點意味著更高的推斷宇宙膨脹率——使推斷的速率更接近於超新星和其他天體實際分離速度的測量。 隱藏的磁性宇宙開始進入視野|Natalie Wolchover | 2020年7月2日|量子雜誌 
 最新的發現是一個巨大的瑪雅建築，超過一公里長，有3000年的歷史，似乎是用於天文觀測。 本週來自網絡的令人驚歎的科技故事(截止6月6日 
 自去年以來，公眾對該禁令的支持率已經從91%飆升至93%。 克里斯·克里斯蒂會向愛荷華州的豬肉王低頭嗎? Olivia Nuzzi | 2014年11月1日|DAILY BEAST 
 然而，更有可能的是，這只是一個罕見而美麗的天文事件，值得欣賞。 | the Daily Beast視頻| 2014年10月8日| Daily Beast 
 初步樣本中的107個星系的數據可免費提供給天文學界進行研究。 SAMI就像宇宙的地球|Matthew R. Francis | 2014年7月27日|DAILY BEAST 
 無論多少錢都不能滿足他的要求，這使得他的訴訟損失“無價”——因此得到了天文數字。 安東·普里西馬(Anton Purisima)對一隻瘋狗提起了有史以來最大的訴訟，它可能會讓世界破產 
 一些天文證據表明，這些天體曾經是雙星:兩顆恆星在相互的軌道上運行。 宇宙中最奇怪的物體馬修·r·弗朗西斯| 2014年5月18日|每日野獸 
 讓我們假設皇家天文學家不僅在天文問題上，而且在政治和道德問題上，都聲稱是絕對正確的。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 科學始於天文學，人們為了研究而發明的第一批儀器就是天文學。 地球歷史概述|納撒尼爾·索斯蓋特·謝勒 
 他有幾項天文發現，並改進了氣泵。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 但我們知道白羊座意味著，從純粹的天文考慮。 喬叟作品第一卷(共七冊)——玫瑰傳奇; 小詩|傑弗裡·喬叟 
 沒有天文知識的人，只會推理，永遠也達不到真理。 二氧化鈾|卡米爾·弗拉馬利翁出版社